[有心人天下為攻]三月七日跑馬地八場討論區

留名戒下賭加咒奠雷拉

又包頭,唯有小賭怡情先

Lm

聽日有澳門馬

上水

lm賭

沙灘賽

唔開胃

冇雷今日跳左樓

John Moore: “If something goes wrong with Exultant you can ride Ruthven”.

垃圾

有心人終於落班

lm

澳門馬其實差香港馬幾多班呢？

除左電光火力，其餘全部至少低一班

阿方索 皇冠禮物一二班啦

小組是日向練馬師高伯新查詢有關他於三月一日星期四早上晨操期間與當值受薪董事的言語交流。由於當時訓練跑道被濃霧籠罩，影響正在使用訓練設施的騎師之視線，董事因而決定暫時關閉訓練跑道。小組告訴高伯新，鑒於濃霧構成安全問題，當值受薪董事決定暫時關閉訓練設施之做法完全恰當。小組提醒高伯新，他須時刻保持態度恭敬。高伯新其後告知小組，他已就此事向相關的當值受薪董事道歉。

gibson係咪直接屌鳩班倒屎

好似係
個日好似走左去同班倒屎嘈

小組將向頭馬「千金一諾」的練馬師容天鵬查詢有關該駒的進步表現。容天鵬是日因公事不在香港境內。

星期三有環保動力

屌鳩你班垃圾仲要恭敬 當自己皇帝呀？

果一注十皮

電訊超人贏到收繮
係咪搵左第二隻馬代跑

十皮好少野姐
年中都唔少咁樣搏失

恆駿寶駒落班配楊明綸一野殺哂
ALLIN

沙圈時間已經打十皮落去喎 91倍打落40倍
一定唔係 value betting 班賭馬集團
容狗

我都好鐘意呢隻
不過我allin環保動力

獨贏* $ 39,645,569
好老實個POOL 大到咁十皮野對D馬主黎講真係跌都跌

跑出都要問
以後點爆冷

至於『佳騰駒』目標也是打吡，牠今場狀態仍未十足，賽後我有問潘頓，能否策此馬跑打吡，不過潘頓已拒絕了我，我要與馬主商量此馬的打吡人選。

用涼瓜吧！

確實十萬真係唔多
只係我覺得練馬師一定又係講 無法解釋隻馬既表現 之後就不了了之
連馬主都無黎拉頭馬
嗰十萬究竟係咪真係馬主無腦式純支持隻馬而投注落千金一諾 我就有所保留
唔係話唔俾爆冷 只係覺得真金白銀咁樣買 一定有些少古惑 雖然話無古惑就真係無人信

容廏收埋食啫

大震撼個仔係許世勳既

人地為香港賽馬貢獻良多

憾惑

【我來說一句！】馬會CEO回應韋達掛靴傳聞
即時賽馬 2018-03-03 20:30:05 HKT

馬會行政總裁應家柏

近日有關十三屆冠軍騎師韋達將於今季後掛靴，擔任大摩馬房副練的傳言甚囂塵上。

消息傳開後，韋達似乎不想多談，而另一主角大摩亦異口同聲，表示現階段不能給出甚麼答覆，只說練馬師有權挑選心儀的馬房員工。

兩位當事人似乎對事件不作太多的回應，至於馬會行政總裁應家柏，又對傳聞又有何睇法呢？

應家柏說：「馬會甄選副練馬師有既定的程序和條件，例如是否熟悉香港賽馬環境、和有關賽馬知識與足夠經驗等等；暫時仍未收到任何申請。」

按照以往做法，牌照委員會每季會在6月才審理來季騎、練及副練有關牌照事宜。

【拆解S1-2】巨星駕到速速逃 細細摩再造經典頭馬
即時賽馬 2018-03-04 09:52:11 HKT

勝利巨星上季輕勝沙地經典盃三級賽

霑士摩亞（中）與父親摩加利（右）都是練馬師（澳門賽馬會）

今午（4日）在港受注的S1-2沙地經典盃亦屬澳門三級賽，途程沙地1350米，開跑時間為2時35分。

上季盟主是「勝利巨星」，由香港資深馬主施偉強持有，當時捧盃騎練為高君濤與霑士摩亞（人稱細摩的摩加利之兒子）。這次後者改跟澳門前冠軍騎師冼文諾合作，有望成功衛冕。

來自香港的錢健明於13年以騎師身份首勝沙地經典盃，今次他挾新勝馬「馳飊」單刀赴會，可望以練馬師身份再奪殊榮。

歷屆沙地經典盃冠軍
年份‧頭馬‧馬房‧騎師
17‧勝利巨星‧霑士摩亞‧高君濤
16‧小魔怪‧譚文就‧沈駱士
15‧清泉‧謝貴全‧陳卓鋒
14‧自由自在‧庄建設‧林凱
13‧中葡之光‧摩加利‧錢健明
12‧飛駒‧李森‧杜西奧
11‧嘉禾之寶‧庄建設‧佩迪哥

澳門馬係咪跟燈算

琴日二場隻爆冷馬 贏左點解仲要向練馬師問話？

倒屎:屌你冷食唔講聲?!

潘狗騎時時？

澳門馬嘅香港彩池係咪仲大過澳門

絕對係

齋買放頭？

on柒鳩
哂左d海外賽輸quota
仲衰過新加坡

彩池總額 獨贏: 30,960 位置: 32,250 連贏: 117,289 位置Q: 47,571 三重彩: 31,151

咁撚樣叫跑馬?

點睇都時時大機d ,咁湯米騎咩，覺得佢俾大摩當狗咁撚

個鏡頭咩事呀

澳門跑馬唔係比市民賭博用
係比班有錢佬洗黑錢同埋利益輸送用既

屌咩 有錢佬食餐飯都唔止

唔係綠色畫面已經好好

點解有深穴

好似醉酒佬咁

點解會不斷移

仲喺4比3

搏下吳國敬2x3wp

旺角益友

link ?

睇緊J2

你老母 柏金遜 震撚完未啊

咩名

盈美無限

都係唔賭 睇馬算

5 2

嘩

落飛落到

真係恐怖澳門嗰啲鏡頭呀拍攝呀全部都落後幾十年

佢係咪用定點auto focus?所以好似自動追蹤某個位咁樣

玩撚哂

澳門個邊都無落

香港落

好友運
香港6.7
澳門18

澳門馬不如執左佢啦

衰撚過賽狗

舊時搖鏡模式
又冇全鏡，係到捉馬影 左搖右擺

跟落飛都有9倍Q

R2 放頭馬記事： 2號 4號

具腸美咪騎返佳狗
祈普通book定喜裝寶(好似係)

牛逼大帝,個名柒撚到

大陸佬

勝利巨星好熱
搏下麥包之星W

柒名配仆街

大仆街真他媽的牛逼

睇live睇唔到號碼布，痴線

奮鬥雄心都問啦
更何況呢隻

1,2,3,4 飛一隻飛邊隻

1

飛1

後追唔撚要

冷要邊隻好

今年澳港盃香港都無心派馬
澳門今年有幾隻都當勇，澳馬會贏返個盃

12試試

雄鷹司令

1，4，8
成堆廢馬

睇到都唔想買

12著哂格

12？

12打到啡格

12落到咁 不如搏6

軍事系仲可以係澳門養馬

22 -> 7倍 痴線....

你老尾4 5疊轉灣

澳門喎，點解唔可以

落飛黨賭倒錢落海

乜鳩野黎

澳門馬真係笑話黎

蛇都死啦，咁樣轉彎

放頭都可以fing到咁出

3號馬上面果個騎師黎？同我去大棠玩咁上下料

放頭要2 3疊放 轉彎飛出5疊 真係世界級
轉彎最貼果隻都兩三疊

師兄好野

有心讓個位出黎

好似睇緊7 80年代跑馬

我自己買唔切

D畫面真係落後到 睇緊經典台咁

主持講邊隻邊隻落飛 即係要買主持無up果d先有肉食

睇澳門馬會 下場14隻有10隻都99倍

吳長進過澳門跑啦，夠做騎王

R3 應該開個盤聯安之鷹贏幾多個馬位

其實壞左

at least貼欄放，亦會貼住轉彎先

ching sick ma

澳門馬王

過去做一哥

其實冼文諾是咪有E.T血統？

買曬冷門算

吳長進有心跑嗰陣都似個正常人
澳門班友

澳門跑馬真係好撚hea

唔知不可思議跑唔跑到

唔係之前有單野同大劉話要坐監咩？

唔係乜都轉哂比佢老婆咩？

一路都係游緊水都未行圈
跑唔到架啦

係香港做騎馬仔都分得多過係果邊做騎王

反而依家想知平海福星邊個騎，西拉照計騎當家

1-5-12有冇同路

搵隻冷門食位置Q餐算

雙魚河設備重好過澳門

咩馬穩陣？

平海長力都係尚可
再加上兩個星期要由14谷到上20大賽
邊個騎都唔大機會

14號最佳外觀

未贏馬，先贏獎

咁熱既澳門馬都1.幾

寶勝利

試下2號仔

主持一推就綠左

江河叁寶搭返大熱門

係囉 見佢p有7.幾倍先買

racing touch 無得買既 ?

重係琴日既資料

航海之王

好 就試佢食餐

都係唔要寶勝利
要妙算好好

聯安之鷹

爆冷？

仆街好流 臨尾隻1慢到好似收左疆咁

on9o頭先先念好隻喜快，轉去買隻珍珠xx

跑咩？

有無網上直播link

澳港盃邊隻馬放？

同求

草地都踢起咁多泥頭

Racing touch有直播

柏雪寶貝

好難賭 唔玩 號碼布都睇唔到

睇中隻5
心諗1好似贏尻梗
咁就無買

Thanks
係窩包裝騎士唔係話跑呢場既咩?

新品威咁既年紀仲放唔放得出呀？

琴晚熱到1.8倍 今朝上番6倍幾

btw澳門馬放頭都可以5疊轉彎

近兩次跑1500都放唔到
不過睇走位好似有變奏上前

澳門緊係柏寶啦

點解咁講

一齊中

等你心水

如果佢無哂態仲要夾硬上前
反而仲益左中後上既馬
盛惠睇高一線

佢老人家好鐘意過大海賭錢

賭完就變左古惑的槍

好大壓力

有排賭撚完 帶紅手套 就去馬 幾好買

江湖傳聞中嘅江湖傳聞

勁威王

方嘉柏呢次唔帶綠寶玩兩手

盛惠

1W3P
其實有諗過位置Q＞f
搏唔知入隻咩冷嘢入嚟

5-7-8

澳門賽馬水準低到
一班尾醒目名駒
二班萬馬飛騰
分分鐘掃晒

阿方索 跑左幾多年

一級賽

萬馬飛騰舊年跑呢場好似包尾

築福大使

新品威仲耐

2-3-5

萬馬飛藤？

5>2,8

5-9 一對

果d勁馬全部9，10歲
虐老盃

拿兩舊水出嚟玩下

勁既馬都唔會去澳門啦

阿方索係咪黎過香港跑

如果係萬馬奔騰我就會買

黎過兩次啦
真心算係有二班

醒目名駒係咪贏硬

有一年港澳盃後追第二好撚勁架

隻9落到好似贏緊咁

好似冇場落飛準

跟

年少多好

澳門真係
築福大使 99變20倍
要新品威算

跟咗

跑咩

雷神

澳門馬王醒目名狗

澳門馬王醒目名駒

Jer

2 8 3 9

邊位巴打負皮

萬馬飛騰又浪費多場體力
今季唔知交唔交待到

告仔講中文

澳門馬冇得跑
奠拉一出閘埋到內欄已經收得錢

你睇佢訪問有時都講

好似係香港騎阿蔡D質新馬咁
出到閘擺係前面就W得

大摩個倉咁多高班馬都唔搵一兩隻來跑下?

得18倍有冇蝕水

拖哂好似80蚊?

依場一級賽幾多獎金

牛逼大帝

係，只要唔係2 5 8 就贏

牙拉係咪坐直升機來回澳門?

total 250萬

買番一百蚊支持玩

淒涼佬好似有叫蔡頭學廣東話
佢冇學

易到

香港一班賽事獎金

隻5去咗邊

第6

跟實巴打

改個咁嘅名

淨番兩場都出足14隻，真係唔識
下次留意下蓮華生巴打出招好過

夏雪呢？三缺一呀

牛逼大帝配大仆街

絕配啦

牛逼大帝 超唔超？

聽講超超地

秋雲 冬雪 春雷 三隻有冇關係

澳門馬無隻超

驚唔夠醒目名駒跑掛 ？

3隻同綵衣

醒目名駒同巴基一齊操
操到自己都fit埋

淒涼佬 係邊個 ？

告仔

此名何來 ？

你超啲

西洋佬

澳門馬真係笑話黎
繼續買下冷門搏下算
江山梓盛

醒目名駒跑完係香港使唔使加分 ？

1 6 7 10

1,2,4

尻買3 6 9

7>1 12
小注睇下馬算

小注支持下大仆街

亂埋

1 6 之後揀隻玩下啦

春雷

2 13 1

未轉彎就散左

衰過試閘屌

場場都99

d畫面真係世界級

大仆街真係笑死人

再買3 6 9

收工

退出左轉6 8 9

第4不如唔好跑啦隻江山梓盛

蔡頭d廣東話粗口不知幾叻

幾廿年前董驃講馬告東尼騎馬個年代

個鏡頭chok撚到眼都花

春雷 fatfat

上年佢贏咗都加咗2分
今年唔止啩

原來有寶利bb

1>59

心悅退下火線

14

6 8 9

大熱返到黎？

9

應該得

5-7,8

噙 噙 噙

尻買都中

賽後檢驗發現大量濃啖

派幾多 ？

D畫面世界級

香港廿年前水平

q49 pq13

以後唔識玩,場場買689算了

再來3 6 9

章名d貼屎幾準

騎得好過香港
可唔可以交換雙方既騎師

大約幾耐會派？

威力喜

冇中過

中咗一場四連環

中左一場wp 1場p
+1500中

4-6-8-9

奔臣

比卡超雷超過澳門有排贏

架勢堂去澳門贏澳門打比都似
呢場細number 2,3,4算
冇血統睇既 短途種上1800都贏到

李寶利w

gun jor
中就fat fat but too hard

w太簡單了

支持吳長進去馬交做騎王

8.5倍爽YY

who w？

什麼號碼

2,12,13,5

第二口孖T咁多錢既

告仔比人邀請去拉頭馬同紫頭西去痴頭馬拉真係好大反差

唔介意帶埋大細仆街過去

澳門而家最長途程好似二千都唔到(1950？)

電視有一半時間播銀河景，三分一時間得文字

跑緊嗰陣去到尾認唔到號碼布

閘前唔講以為播緊閉路電視

霧鎖港澳！香港往澳門直升機停飛 部分船隻班次延誤

8,887
建立時間 (HKT): 0304 18:07
張志華攝(蘋果日報)
適中字型
較大字型
張志華攝 (蘋果日報)

近期一股潮濕的海洋氣流影響本港及鄰近地區，本港連日多區被大霧籠罩，營辦來往港澳直昇機服務的空中快線直升機有限公司今日至今，也沒有航班起飛。本報記者以乘客身份致電查詢，職員表示暫時未知何時可復飛，網上預訂系統顯示，今晚最早可訂的香港往澳門航班為晚上10時59分，但職員明言，現時也不能確定晚上的航班是否可起飛。

船公司亦在上環港澳碼頭貼出告示，通知乘客，因受到澳門大霧影響，部分往來香港至澳門的船隻班次會有所延誤。
海事處今早及傍晚也有發出新稿，提醒船長、本地船長和船舶負責人，由於現時香港部分水域能見度低於兩海浬，在香港水域航行必須以安全航速並極度謹慎地駕駛。船隻在航行或碇泊時均須按照國際海上避碰規則發出適當聲號。另外，在使用雷達而無足夠標繪設備輔助時，因所得資料頗為不足，故在詮釋時須顧及這點。

下一則
【短片】【懸崖村直撃】2556級天梯非人生活 習總一句「扶貧」依家變成點？

莫雷拉同李寶利唔好返黎啦

旗袍同貝貝都去左澳門玩

如果醒目名駒唔轉倉會唔會只係二三班升降機？

淒涼佬練到隻馬拎兩個疑似G1

艾雪跑一場退役

中游神箭都退埋，出黎搞笑

慘 試閘係為係勢 一場就傷到退役

麥菲文
有好野都練到妹下妹下
再係咁五季內散倉都似

糖痴豆竟然唔係大仆街

仲衰過胡森

中華寶貝 柏寶

【杜拜第二戰】棄用梁家俊！蘇偉賢解釋：馬主唔想……
即時賽馬 2018-03-04 15:11:28 HKT

香港賽駒「經典帝國」2月22日在杜拜美丹馬場首度亮相，角逐1600米泥地賽95至105分讓賽。

當時這匹美國自購新馬從第2檔起步後不久，便俯首前跪，騎師梁家俊因而被拋下，繼而空馬尾隨群駒過終點，人馬雙雙落筆打三更！

「經典帝國」將於3月10日再戰美丹馬場，角逐超級星期六納哈爾塔錦標（1600米泥地三級賽），屆時不會再用梁家俊。

「經典帝國」練馬師蘇偉賢解釋說：「我和『經典帝國』的馬主傾過，馬主不想梁家俊有太大壓力，所以此馬於納哈爾塔錦標，已落實會換上莫艾誠（愛爾蘭籍騎師）操刀。」

「莫艾誠之前騎過我的馬，他對杜拜馬場又熟悉，是合適人選。」

年輕騎師莫艾誠（紅衫）將與蘇偉賢再度合作

經典帝國上月底在杜拜美丹馬場上陣，出閘後馬兒俯首前跪，梁家俊因而被拋下。

經典帝國即將再戰美丹馬場（香港賽馬會）

【澳門賽S1-7】投注創新高 港將連續八年舉起獎盃
即時賽馬 2018-03-04 18:00:57 HKT

李寶利初跑澳門賽事，此行三戰一贏一位。

聯誠福星（左）後上食出澳港盃賽馬日尾糊

李寶利（前排左一）首次澳門贏馬即捧盃

兩位香港騎師莫雷拉及李寶利今午（4日）客串澳港盃賽馬日，座騎同樣貴精不貴多。結果兩人各獲一捷，攜手締造港將連續第八年同日捧盃的驕人成績。

其中，首戰氹仔馬場的李寶利以錢健明馬房「聯誠福星」，勝出實際為商業冠名盃賽的S1-7草地1800米70至40分讓賽，成功打響個人澳門上陣頭炮。

連同在S1-4澳港盃以「萬馬飛騰」跑第三，這位意大利籍騎師此行三戰一冠一季，計上名成績更勝莫雷拉一籌。

莫雷拉今午以兩駒出師氹仔馬場，取得一勝一負，當中包括憑「醒目名駒」個人第二度贏澳港盃，其另一駒「牛逼大帝」則於S1-5澳門打吡預賽跑尾三。

S1-7賽果正路，「聯誠福星」大熱掄元，何華麟座騎「奔臣」次熱跑第二，5.7倍大熱Q順利開出；三、四名由一對灰馬「陽江之星」及「鉻合金」順序瓜分，四重彩派10,701元，至於由S1-5至S1-7組成的三寶彩池，正獎派352元，安慰獎則派89元。

馬會受注澳港盃賽馬日，今次投注額創本港轉播海外賽事新高，總數接近2.38億元，七場共收237,388,431元，成績突出。

圖片來源：澳門賽馬會

【獨大不再】點睇雷神潘頓競爭？徐雨石話各擅勝場
即時賽馬 2018-03-04 19:30:43 HKT

今季本地馬圈騎師形勢同樣與上兩季不同，近季莫雷拉一面倒的情況有點改變，現得69W的二哥潘頓現時與前者只差10場頭馬，雷神一直未能將勁敵拋離，而且不少馬迷今季對他的發揮爭議亦較多，不知練馬師徐雨石對騎師形勢有甚麼意見？

他分析道：「當然，在我或不少練馬師心目中，兩位也是當時得令的好手。」

「莫雷拉早兩季能夠爭取較多上風座騎，全因潘頓的表現可能因健康而未算太穩定，但今季潘頓明顯沒有了健康的疑慮，故此出賽頻率及表現重現穩定，須知潘頓也是冠軍騎師，騎功怎會在莫雷拉之下呢？」

「而且，某些馬匹有時落在他手上發揮更出色，兩位騎師是各擅勝場。在此情況下，莫雷拉今季未能一面倒取得上風馬，始終任你騎功有多好，也需要配合馬匹的能力方能取得佳績。不過，雷神最具優勢是可接到輕磅馬匹，這方面潘頓相對輸蝕。」

撰文：心悅

潘頓（右）季內頭馬暫少莫雷拉10場

何解Big 4大執位？從練13季練馬師：問題出在新馬
即時賽馬 2018-03-04 20:10:20 HKT

大摩是傳統Big 4之一

徐雨石從練成績穩定

有誰想到雄霸練馬師龍虎榜多年的Big 4，亦即大摩、告東尼、方嘉柏和蔡約翰，來到今年季中形勢已完全逆轉。

除了蔡約翰依然站穩榜首外，其餘三個馬房早已失守前四，最令人感到詫異的，當然是大摩竟然是剛憑「美麗傳承」奪得一級賽女皇銀禧紀念盃（1400米）而達標，來到季中只能勉力取得17場頭馬，與榜首的蔡約翰相差40場頭馬，相信他要八度稱冠最快也要下季才能辦到吧！

對於以往四大馬房今季成績比較遜色，從練了13季的徐雨石，對局面突變有甚麼感受？

他說：「其實，每個馬房都會經歷高低起跌，當然今季大馬房的成績或許會令公眾人士感到意外。但以我的經驗，可能是今季大馬房的質新馬進度來得較慢，同時亦有可能在質素方面不及早幾季，直接令大倉欠缺新力軍爭取成績。」

「而我只是勝在穩定，無論馬口及馬匹健康。所以，從來我也非常重視『穩定性』，這樣相對令我在部署上較具把握。」

撰文：心悅

進入大震撼時代？李嘉欣老爺 引進日本種王後裔！
即時賽馬 2018-03-05 07:55:48 HKT

日本現時首席配種馬「大震撼」終於有子嗣來港參賽！

該匹名門之後現已抵港，烙號為B351，受訓於告東尼馬房。其馬主是香港首位贏夠100場頭馬的馬主許世勳（李嘉欣老爺），預計其新兵將以他慣用的「惑」字命名。

現年四歲的自購馬B351，在日本出生，其後運至法國作賽。當時馬名為Akihiro，本身於法國六戰不失前三名，最高成就是在去年巴黎市議會大賽（2400米二級賽）入Q。

四歲日本自購馬B351（左），將是首匹在港出賽的大震撼子嗣。（互聯網）

老牌馬主許世勳（左二）早前第100次贏馬，獲馬會致送紀念品。

【人生得一知己】潛在新副練 北上開荒叫緊糊？
即時賽馬 2018-03-05 08:43:20 HKT

叫關健康至今兩捷俱由韋達經手

港馬對上一次贏出杜拜賽事，已數到前年2月11日由「好好計」（已退役）捧走三級賽新達加短途錦標。

今年港隊遠征杜拜可謂雷聲大、雨點小，須知兩大台柱「美麗傳承」及「馬克羅斯」均傾向不獲幕後部署出師當地，季內多數「留港消費」，專心應付獎金不低的一系列國際分級賽。

現時在港舉行的一級賽，獎金以1,000萬元起錶，勁如香港盃及女皇盃更分別有高達2,500萬及2,400萬獎金。

除非情況特殊如「積多福」（已退役）當日刻意進擊韓國的沙地一級賽，否則港馬離境作賽，可能越來越不普遍。

13屆冠軍韋達四十有六，以香港賽馬的要求及競爭性，他掛靴只是時間問題。如今傳出他肯北上從化做開荒牛，當事人最終獲馬會發牌轉任助理練馬師（俗稱副練）的機會自然增加。

韋達近兩次賽事即本身停賽前後都有馬贏，已下定決心轉職之人，做起事來也得心應手。後晚（7日）谷草他有一匹「知己馬」可捧場，此乃文家良旗下三班1200米正選「叫關健康」。

此駒與韋達近乎形影不離，較之他跟剛戰（3日）其新勝馬「肥仔」（呂健威馬房）更好默契，馬主既是自己忠實擁躉，韋達當想在掛靴前給他勝回一仗，以讓彼此留下美好回憶。

【邊個夠你玩喎】羅富全馬房 嚟咗隻皇者級後代
即時賽馬 2018-03-05 10:19:06 HKT

羅富全

電玩皇者

羅富全馬房英愛自購馬如「精明才子」、「都靈紅星」等，都在出道短時間內有好表現，後駒上周末（3日）贏尾場三班1400米打開香港勝門。

周三（7日）晚谷中三班1200米，羅廐新出自購馬「電玩皇者」來港前在英國四戰三冠一季，分別贏1197、1200及1203米，如今跑谷草1200米料勝任愉快。

三歲美國自購雄馬「電玩皇者」在英國由黎偉安（Kevin Ryan）馬房訓練，出自父系「建築大師」（Gio Ponti）。

該駒服役共12捷於1400至2000米，其中七場屬一級賽，本身曾三度獲頒日蝕大獎，乃當年美國最出色的草地賽駒。

其母Escape To Victory兩歲時曾兩度勝出，其中一匹後裔「班霸」（已退役）13勝1000至1200米，包括一級賽隆尚教堂錦標，並曾在06年香港短途錦標跑第三。

「電玩皇者」另一同母馬「泰寶馬」（已退役）在港服役曾四勝草地及泥地，由1200至1650米不等。

其他同母馬主要贏中短途，當中與「電玩皇者」同父同母的Time Constraints贏過膠沙地1600米，估計「電玩皇者」日後可應付一哩。

威震天

大手買入東東騎王
百步穿雲我又要射了

淒涼佬出六隻
四隻俾吳長進

吳長進去馬

鳩放減分

我騎番中華寶貝

天下為攻歡喜心穩

光頭想害鳩死誠誠呀搵佢跑 出閘又跪

邊個害邊個
牙誠本身都廢到一個點

恆俊寶駒終於落班
但係點解要跑1650沈拿

其實係慳翻來回機票錢 ＋住宿費，

用當日可用騎師算。

咁我當然知啦 我想佢退好過害其他騎師炸

三級沙地賽有機掛， 上賽完全無跑過，
望佢有機會跑一級賽添。

曲院風荷究竟想減分定會開始真跑
望唔透

肥麥咁快又冇兩隻

減多兩分

龜頭賢應該想減到61分食冷p

電玩皇者？

試閘有前有後，一出即食款

天下為攻 1.1

搏佢輸有so

計死數時間
上次頂磅然三班
但時間慢過軍歌果場一秒
而家仲要讓加州議長2磅

但係
大仆街揀呢隻即係都無走雞

應該同加州死Q

同路人

天日出打吡名單

當家今朝試閘好似麻麻地
大仆街係咁推都過唔到隻強國勃起
過終點仲冇哂

連華生有冇過關飛可以參考下
打救下小弟

上次隻綠寶重注左

好吉利貫注加速
Z. Puton 貫注拉馬

時間參考唔到
天下為攻好快收步

我寧願要財高八斗,開始適應到評分,上場仲要識追下馬

劍斷浪咁冷
唔係超新星咩

上年跑打批

所以係「計死數」

阿蔡唔要既馬，都唔會有好結果 睇隻有心人就知

A欄 我偶像復出

聽日allin勇者勝 是否理智

除左當年吳大夫接手另計

天下為攻是咪100%既馬

要追又要睇跑道
A欄幾次都利前

係

其實點降依架A欄會利前置 好似同細時賭馬掉轉哂

你買埋我嗰份

100%都唔好買

用到盡哂先會唔要

獅子驄今日試閘 會唔會18就出呢

第二場放棄唔賭

彎咗

騎到咁樣都冇勢 又過唔到中華

威信用柒東

heavy metal

不如提早返嚟啦

應該有披嘅

投降輸一半阿光頭

頭場幸運神狗

閘都冇得試要佢騎
咸成唔係出名重視呢個馬主既咩

可能鳩頓試完閘臨時棄騎
咸成唯有比東

臨場馬主無黎可以唔洗買

覺得隻馬唔易騎

聽講上次威信贏完咸成單膝跪係個馬主前面同佢傾計

呢隻真係正宗閪馬

上海大師差唔多可以起筷

火箭駒都有

頭場買返少少為善聚樂先

唔好講笑，隨時贏得

時時贏

星州司令勁

老老豆豆我覺得如果佳狗贏面可能重高
火箭要贏一早就贏左

今年打比有5隻過百分 係咪近幾年最多

幸福分享

極品絲綢打後都未有1,2號以外馬贏打比

平海果然跑

歡喜心今次仲有無

有意思 有意思

平海邊個騎

力架/炒飯都有機會既

搵"世界級"騎師，唔通請莫雅黎?

巫斯義！

有消息話出面搵騎師？
我一直以為佢出賽就一定係雷神騎添

佢實騎當家啦唔係咩

數據係時候破

1.2.4 -第一場開賽前一小時截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

天下第一高手呢幾年都有嚟跑打吡
金秋！

莫雅過黎教仔ok?

覺得佢騎唔起

好有米係咪allin得 好似去梗馬

吳長進 世界級廢

我炒騎王

第八場1號同3號有冇機會跑出？
我心水係5、6、7、10、12，但馬評人話1同3有機會跑頭三，都唔知點買

4有無機會跑出

我都想知2有冇機

跑得出就買重佢p仲洗做馬評人咩
利申9up

頭場柒東洗洗頹氣先

第二場財高八斗擺明打擂台

2機會不少
1 5 6 7 9 10 是我的心水
冷腳拖返4 11 12

有，穩

佢最近個閘連鞭都無開喎

落飛幅度超大
2 8場最似目標

我都搏呢隻

少馬場合放得出就控制步速，今次放得出掛

環保動力

冇開鞭都輕勝？

呢位巴打有意見嗎
睇我唔起

hi

頭場雷狗會唔會比李寶利車一巴

可唔可以教埋點田金

比柒東

頭場就做愛Q

第二場好惡買

超自然幾時做狗餅

咩係田金

2>f

8隻互串

信你!

2 8暗牌啲
1 4都搏硬既

淨係 F

2場邊有馬呀

頭場試下為善聚樂先
反正呢場水準又唔高 隻馬一落班又無啦啦B1又換左男神上去
操練又唔係差到唔識郁

講緊下個星期日第二場

隻馬鍾意奠狗浸除

頭場幸運神狗
1w3p

咦 第三場先岩

同路

話說奇妙星光打算做狗餅？

留明威震天無3甲

我都r緊頭 第2場究竟可以炒乜

覺得呢類馬沙田爆出來機會大D
當然唔敢話完全冇機

豐盛人生五班惡到瀨屎

Gun!!!!!!!

友歡笑贏緊架勢.....

10搭11 1Q番黎

瀨了

六環彩頭四隻WIN，頭四場過曬正選，尾兩關FILL都係14隻姐，咁就收四百幾萬

唔好再講蔡明紹
歡喜心架勢俾佢騎到贏都變輸

講左34次啦 果場下世先拎埋

點買

屌 打咗自己兩巴未，唔好再買
本人試過好多次了，知錯了

望佢五歲大熟大勇仲好，佢識留一段力追馬可以更進一步，今場搏住先

係咪有意見呀

全日跑一隻果日跑第4真係比佢害撚死

頭場好有米必有三甲

屌佢老母，話得事

中華寶貝啦

1 3 8 10 pq gogogo

博撚哂命果場又輸比牙楠 抵撚佢死 屌

可以ALL IN 威震天 單W

1，2，10

真係抵撚死
好彩我楠爭氣，殺佢老母臭化

R1
10>4 8 11 1

友歡笑

跟飛！上船啦各位

威震天 友歡笑

哎呀!出唔到閘呀又

知舍冇直播嘅

第一場做愛

EASY 做愛

炒飯今日開工

又做愛q

炒到癲左

11倍回到15倍

最尾幾十米，炒到仆街

佢個頭 炒上炒落好過癮

喂，隻友歡笑呢？

洗唔洗贏得咁輕鬆

跑 威震天 金禧足球 好有米 幸運神駒

3倍咁好分 有無巴打中呢

A欄利放常識吧

愛已做

呀拉醒返哂

幸運神狗

今晚識買了

友歡笑死左？

咁都扑到野 玩哂啦

東東

個身曲撚晒就知今日有order

金禧足球上埸走哂光了咁生猛 威震天一檔

成日比tips連登仔 次次無人理

柏寶又第一

友歡笑擁躉太多

6隻腳

東哥宜排真係唔掂 飛走佢

胡森加霍利時苦主太多

上個賽日好似白紙

胡森頭號fans.....

又慢閘又隻馬卡閘 又冇飛回

尾場騎威信有啲擔心佢安全 隻馬唔易騎

一路睇一路笑

三賤4:0

呢隻好好難騎，騎唔騎得起都係問題

部能都好比心機呢場 完全冇隻馬

今晚信得過

利放內欄？

頭三名好似都係貼曬欄

連華生求過關飛！

A欄係咁

直鏡

為善聚樂繼續冇一回事
豐盛人生跑到包尾

華生巴好似無過關飛嫁喎

收停咁濟
睇怕凶多吉少

見佢咁準咪諗住叫佢出下

btw, 咩係做愛Q

R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 煲仔飯
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 肥豬肥豬
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 賣大包
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 求其
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金雪炫男朋友
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / 小巨人
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / EricSaint-Martin
R 2 / 天下為攻 / 0 / 0 0 0 0 0 / S0RH1

肥西會唔會去紅星搏過披

會唔會紅星爆但冷

利申 撐議長

大仆街同力架兩個契兄弟

莫雷拉 + 田泰安

如果玩指定位置，天下為攻係咪食硬？

想指定第幾？

天下為攻鐵達尼

All in 收息啦

未沉

買財高八斗P好過

2 3 5個單T

我都想講！睇岩左紅星

但係腎仔講咗一句：「不過真係唔知夠唔夠班」

橫掂無咩好賭
搏下5》2 4
財高八斗w

107磅，狀態就麻麻。

呢埸睇下馬算啦

點睇火麟劍？

當然
你買佢搏賺輕磅

劍斷浪

連登馬壇越黎越多別號

有無計

好似好耐

望佢出到閘先

近排返炒返出黎用

冇人要越影

驚唔驚十日前搏咗場，幕後又飽飽先

主力歡喜心一檔有景鳥

第二場睇跑馬算

歡喜心
一陣又大巴車落Chadwick到

輕磅又賺體力
雖然啲操練停過

馬少賽事難爆冷 要議長了

晚風 上次氣管有血, 今次無血會點 ?

西拉，位置1.0倍

是日推介
R2:紅星
R6:話得事
R7:四千金
R8:威信

冇三甲

真係覺得107磅幾吸引

試閘真係柒到

第二場買咩？

5>2>4>3

獸醫表示，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「晚風」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

1-2-3-5

貓巴，我打算

典睇

還可以 係好似食唔到落去騎

今晚信肥鬼 攞個p都好

有無人想要我tips

天下為攻係谷草恰啲廢柴，上一班轉番沙田賺輕磅繼續贏

過完年我黑到仆街

天下為攻必定第二

係咪天下為攻win

夾硬買，無咩挑剔

精神上支持浪仔
呢場睇戲

財高八斗

R1 威震天 單W 中
R2 單T 2 3 5 單式

有冇直播link

我影比個p我

浪仔 我都想佢跑返好
呢隻好馬來的

自己 bookmark 住

5 2 3 4 順序返

Ok唔該華生巴

正

J2

On99j2去撚左廣告

j2 咩事

j2做乜撚

笑到收唔到聲
去撚左廣告

屌

屌J2戇99

我屌你呀 j2

笑撚左

屌你 廣告

咩玩法J2 冇啦啦播廣告.....

冇啦啦廣告

j2做乜撚呀

搞咩J2

祝巴打今日贏到開行

J2你玩乜燃

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

做乜撚野有英文

一開閘呀 去廣告

輕鬆到仆街

大船搞掂

-.-中英頻道一齊call馬

英文溝廣東話

j2

紅星真係搏到個披

死Q

J2,你個野壞左呀

J2笑死

李寶利

好爽 輕鬆收息

J2痴q左線呀 播錯片呀

又中又英

J2阻人賭馬燒春袋

仲播緊英文

天下為攻好撚超
我肥又中

J2中英混合

勁到 重有1.5

屌你老母j2

屌你 條q得33蚊

J2條友第一場就輸到痴撚左

李寶利巫斯義上身

你個J2壞左呀。。。

熱熱地食

財高八斗柒到

tvb on99

笑撚左跑緊先黎播廣告

紅星

J2搞撚掂未

長追肥鬼

嘈到喊 j2

英文仲未off

有無人係中英廣播重疊緊

1:08:52

怪物時間

j2咁搞法係咪會罰錢

2-3-7 3重派幾多錢
夾左500買左

屌你J2知道播緊雙語未

推左幾多皮落去 paulo?

我以後唔會再買李寶利 完

睇呢度先

160

一鞭唔洗打

J2咩事？睇緊racing touch直播miss左

紀錄時間？

29倍
買左十蚊

0 bin 破記錄

應該全世界

破場地紀錄

終於聽倒珍尼把聲

0:59:99

On9
呢隻野係咪癲撚咗
肯定接紅衣醒神班了

290

輕鬆破紀錄
落鞭會發生咩事

Jenny

Poli

天下為攻 加州議長 紅星 財高八斗

收1皮野

屌我出lift以為我個野壞左

一定啦 之前屌打五十五十添

應該快多半線

點解天下為攻開季等到依家先出黎屈人機

TVB真係求求其其

拉到搶口

傷過

破左金德寶

馬有人無

2-3-7？

屌你
無錢買鳩謂紅星又有披
到有錢買時又唔撚會中 唉

881屌到隻財高

無計啦
唔搶必輸

5

痴撚線隻馬比佢玩死

殿堂級師傅跑法

天下為攻 由頭撳到尾

試閘姿態贏加洲議長

真係表露無遺

7隻馬7疊轉灣

加州議長都係試閘咁

Now有無事

重廣告

係咪對肥西咁有信心
過撚曬落柒頭爺爺到
我估紅星 天下為攻過撚曬落去

真正強者 唔需要花椒

蒜頭爺爺

世界級

一開閘呀 去一去廣告 抖抖番黎同大家睇賽果

學晒潘狗d衰野

學佢外父

想要，但東東呢排真係。。。

雷三寶

呢場做唔做愛呀

騎王封盤未 ?

傻西八斗跑乜撚

呢場先買炒飯 無眼睇

李易達出兩隻 齊齊入P 又做愛

快樂神駒 會唔會死磅太多

隻馬食到食飽啦

會
上次2檔一步不蝕都無
今場8檔要諗多陣

想要 進綵

講到咁老定 一陣第3 會比人抽水

開心日子來吧

財鳩已經連續三場冇p,近績，遠績又差過紅星，仲要揹多11磅，財鳩檔好都幫唔到幾多

慣咗
大家有大家意見
隻馬唔係未試過慢閘

爺爺？

康樂咁熱 買唔落手

我諗佢今場咩檔都要輸
差在點輸

問題係神童呢個人
可圈可點騎師

勁豐裕
谷2200專家 仲要同男神夾

揀唔落手

莫雷拉仲有1.18

潘雷田

上場我都有提過呢隻馬
講FIT好似上次FIT少少，不過呢場係混亂。
不過今日頭兩場都放返嚟，有撚頭，你搏佢順利出閘放到返來。

葉生今晚成手馬

7,8,10 賠率上可追

1 2 9快

買下六環算

想死

2200潘鬥炒唔知鬥左幾多次了

康師傅

放頭

炒飯

潘又做獸醫

仆街連贏冇拖勁豐裕

爺爺咩事 ?

我炒

炒飯好似知潘頓會拉停咁既

屌你狗會4 10 qp 由22倍跌到6.9

跑 4-8-10-9

東仔全程三疊

我炒開心日子跑得好有心機
靚位伏住 一直路即騎

冇發摔既發揮

望到冇心機

男神

我覺得杜友都好勁呢場

爺爺

人有馬有
真係搏馬

爺爺害死我

牙拉同蔡頭爭玩具 仲細咩

又有兩隻
今晚飽了
尾3場睇路

Jump

慢閘都入q

你老母 田雞有無心騎架

勁豐裕跑到最尾仲係咁有力

係外面落山逐步逐步上黎 轉灣勁快上到黎

爺爺會唔會就咁玩完 定係頓9又做獸醫

今日係炒飯日啦，第一場比晒肢體語言

打假波 屌

呢隻馬勁怪
有年田草先識嬴 谷草炒曬車
今年谷草先識嬴 田草炒曬車

暗牌第一隻成功跑出
唔睇好勇者勝
咁就淨返尾場果隻

咁就要睇睇頓哥賽後報告先知

岩

狹路相逢

不過今日佢冇乜前速馬 平時A欄佢會盡擺前

勇將 ok?

881都笑鳩j2

中華寶貝

呢場到雷神開飯 ？

蒜頭爺爺去撚左邊？

潘頓做乜拉隻馬 ?

好似牙拉check一check

我潘拉馬都要批准？

佢地點知 ?

拉馬師洗理由?馬會又唔會罰

我頓獸醫
另一個梁家俊又係獸醫

有係八太子 追到褲穿

見到康樂神駒轉直路彎跳一跳

今日有大仆街 一定擺返前
真係抵玩

Sana long time no see

天蛋好慘

/ R 4 / 勇者勝 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環

可能ipad開住j2

拉咪拉囉 打鳩劫你囉！
你不如問點解佢去馬

肥：太熱都係不了 留番下次過關

屌 貓貓 岩岩比田雞累死

田雞好撚難買
去同唔去都唔會通知你

徐呂q

唔理佢點跑 繼續追
拖冷腳岩哂3 8 10

又要我追八太子 希望今日食得

諗住打疊升班 佢又唔去

W 定 p

場場追

超凡夢想除咗用我頓，真係唔值咁熱
查返曬銳既時候谷草都唔得，唔通加陣突然會得

中華寶貝...

梗係w 隻馬好得意無w連p都唔比你個d黎

不了 潘騎爺爺已經話你知今日做獸醫

巴打睇開古惑仔？

勁皇子

硬係覺得呢場冇乜邊隻穏陣

唔知柏寶會點跑....9檔 一留又輸形勢好難爭w

想跟

我想要...

呢隻真係不錯

搏冷我不如買吳長進

潘頓比阿拉迫害, 一check, 轉直路彎起碼無左三個馬位，邊忽拉馬

好想支持下佢

有心人 喝采 q?

獸醫於賽後立即檢查「加州勇將」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。 <11/1/2018 獸醫報告增補>表現欠佳的「加州勇將」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師告東尼的馬房再次檢查「加州勇將」時，發現該駒左前腿不良於行。「加州勇將」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

我買少少5，希望大家好運

支持佢搏獻惑華美算啦
隻加州傷完又未有態

想買柏寶

容閪？

突發live

多謝先

等佢60倍先買

柏寶

9》3 8 10

2 3 4 鐵角試下先

多多勁驥 中華寶貝 超凡夢想 勇者勝

中華寶貝太熱了

賭場地

晉

無痰 無破

牙晉

講咗吳長進

加州勇將頂住哂

吳長進

今晚去馬呀

無痰 無不良於行

利放勁皇子可以漏閘

差d

哇 好彩無買

今日真係炒飯日

八太子又褲穿

隻1冇飛真係唔敢買

垃圾騎屍

屌你老母隻11乜春都落齊哂慢閘
隻馬搶口搶到

炒撚到癲

7 1 10 9

第四叫咩？

八太子 我屌你老母 決定唔再追 掉撚咗幾多落佢到

炒飯去馬，無買佢

終於中返場吳嘉晉

[百步穿雲威信]三月七日跑馬地討論區ll

LIHKG @ Android

咁孤獨既

成千蚊q

無W連P都唔畀你囉

第4叫第4

炒飯張騎王飛我撕左
有無人有膠水？

賭馬豬晒

咁樣1000 q

單打獨鬥，賽績優秀

屌你吳長進
阻住條q

4連又買唔切

10倍入手
夠獲氣

獨食易肥

做乜撚呀加洲勇將

前面個阿叔阻住我買4連 9 10拖中曬你老母

1001

1001未呀